如果有得比我揀, 我寧願去台灣都唔去歐洲加拿大

歐洲既 systematic racism 勁到六常都頂唔住
台灣點都好, 歧視都係心底入面, 國語講得好一樣搵到工
歐洲就唔同, Asian 已經係一種罪孽
加拿大既 management level 基本上全白人, 各位連登囝春秋大夢可以醒下

係東南亞, 有錢既都係華人多
去到白人地方, 就唔同,
有冇諗過係因為黃種人本身就廢過白人,
唔係因為人歧視你, 係因為本身比人地廢

美國=shithole，垃圾到樓主唔記得講

試過去歐洲超市比收銀歧視未
就算係intenational event都會有比人歧視既情況

成班未出過國嘅連登囝你同佢地講都曬氣

美國收先算...

中

因為人哋唔識分 fxxking chinese 同 Hong Kongers, Japanese, Taiwanese, Koreans, Vietnamese,Thai, etc.

吊留佢轉頭囉 驚西呀

係澳洲成日吊白皮豬

你台灣講國語有口音一樣歧視你
情況同你歧視譚仔阿姐一樣

Correct

條5毛廢到systemic 同systematic 都唔識分
講到人哋係系統性去歧視人
更何況自己都睇唔起人，「台灣都好啲」
你死返去大灣區好過啦

dllm

有大學以上學歷移民請去加拿大

哦 我只係 quote 非五毛嘅 post 用語即係你話個 post 樓主五毛？ 睇你呢啲屈毛黨 + 發夢唔接受現實嘅CC TOY死忠 Hang 機係最好笑

最底層

我有睇過佢個po
佢唔係5毛但係on9
自己過唔到hr screening問都唔問點解就即刻當人racism

「睇你呢啲屈毛黨 + 發夢唔接受現實嘅CC TOY死忠 Hang 機係最好笑」

你自己唔係呀
人哋屌你就即刻po張廢圖出嚟打飛機
原po無證無據

你連最底層都不如

收L皮啦

哦, 你件低學歷廢青出過國再講啦

比我講中咗就咁大反應 惱羞成怒

每4年要驚一次國民黨執政。。

樓主講既情況，係現實只會加重幾倍，係歐美Asian甚至會被人當街打

我六年前第一次去美國就已經試過喺條街俾個癲婆追住鬧我fucking Chinese

不過我去過三次歐洲都冇俾人歧視過，唔知係咪我好彩

可能你去咗旅客區？美國癲嘅程度唔講笑

歐洲應該冇咁嚴重掛

冇錯，係喺vegas 市中心俾人屌

唔敢講，但應該冇美國咁粗魯
德語系區比較嚴重

好慘，美國 racism 問題應該係特色黎

有冇諗到比人歧視係因為普遍stereotype 東亞人聰明過白人？學歷高同搵錢多啲，比窮人妒忌好正常
睇返brookings institute 原來 Asian 嘅household income 係最高，白人排第二，然後先到拉丁裔同黑人

呢兩日見過幾個呢類post，原本都好想討論下
點知好多負評又冇乜人理
變左成班五毛圍爐互覆

不身Asian 就低賤架啦
白人永遠最高級

收皮啦on9仔
抵比人歧視

連登仔皮包骨比人歧視好正常

睇你身高/樣，除非你係連登毒撚，正常都唔會有咩特別歧視

我人係歐洲親身體驗緊

去到一個平均身高175+，男女普遍都會玩運動嘅國家
你覺得邊個會比人歧視？
A.
B.

如果你係似B多啲，咁ching加油努力了

我係 B 本人

係你條垃圾比人吊唔識還拖姐

澳洲好撚多醉酒佬撩架打

吊撚到佢地粒水

冇錯
都係鬥惡啫，你敢郁佢，佢都未必敢還拖
你夠自信，咪多啲人尊重少啲人「歧視」
喺香港行路都唔敢抬高頭嘅毒撚一樣比人笑，同樣道理

最叻唔接受現實

所以我Asian 俾人歧視係有原因
都唔識分主同客
人哋高級日本人深明接受現實嘅重要
你睇吓人哋幾成功

XX點都好, 歧視都係心底入面, XX講得好一樣搵到工

正常，好多連登仔實際上最遠得去過長洲，無見識過某d white trash垃圾態度

真係要走難
日本基本上最好

識日文揾工嘅話人工唔要求好高夠簡單生活一定揾到(非藍領)
英語國家你點努力多數一定係藍領仲要生活指數高
英語國家要生存難過日本好多

不過又係個句
宜家係咪衰到唔走唔得先

唔關Asian定白人事
連登仔喺香港都比人笑慣應該知咩事啦

花啲時間好易學到台灣口音，唔太難。

真, 去人地國家咁厚面, 比人話兩句就起曬鋼咁
好彩係連登囝姐, 最多 lihkg 打下槄草人咁

IT, Math??

你估白人個個大隻囝咩
大把 nerd 啦，唔見佢地比人歧視
唔洗開脫 racism ，一定有差在有冇做出面
加拿大就係唔做面但 corporate culture / grass ceiling 呢啲明眼人睇到

雖然美國 racism 做出面，但呢類問題好過加拿大好多，都唔知成班連登囝有冇出過國